向所有熱狗的最後通牒

我老實講 ，你身為一個香港人 ，仲可以對眼前嘅困局都可以袖手旁觀嘅話， 都唔明你點解可以咁狠心對手足嘅困境落井下石， 完全係違背當初黃洋達同你講嘅宗旨: 做人要正直
一日你唔反省你眼前嘅狀況， 你永遠都係過街老鼠嘅存在

仲有 ，鄭松泰你身為議員，你冇辦法實踐到你哋所謂永續基本法嘅計劃之餘 ，仲要喺議會經歷上顯得一事無成， 即使貴黨作出的貢獻有極具參考性 ( 例如鄭松泰提出嘅警員監察名單 )， 唯獨你就同你身邊嘅豬朋狗友一樣對亂局坐視不理，淨係識得企喺度揸住部機自拍搞直播， 幾廿歲人啦可唔可以成熟啲呀？ 無謂要四眼難做……

熱狗其他仆街嘢我都冇辦法可以再講落去，因為你哋嘅所作所為簡直係馨竹難書， 就算你有城邦論永續基本法呢啲有討論性嘅政治論述， 都改變唔到你仆街嘅事實， 並且只會影衰曬陳雲博士嗰套城邦論。

最後我希望所有熱狗都諗清楚自己，其實你身處個派系陣營，本身係咪真係可以幫到我哋依家呢個香港 ，定係由始至終你都只不過係以局外人嘅身份「平行宇宙裹自閉自憐」， 踎喺 一個工廈網台入面浪費緊你應該享受嘅青春年華， 並成為你口中嘅仆街。

若果你咁都諗唔到任何反思嘅話，就只可以祝你好運。 有本事喺呢度留言同我辯論

push 1

Push 2

push 3

push 4

出句聲啦唔該

push 5

推

Pay 6

多謝師兄

push 6

人地話退出社運喎
你要屌就屌姓鄭果個議員啦
佢有收納稅錢

喺內文已經屌咗

仲最後通牒 你真係偉大

因為熱狗再咁仆街嘅話，我哋應該要當佢哋係土共咁對待

政事台可能有多啲熱狗應你

冇所謂 陣間再推

批鬥熱狗無需分乜嘢台

Push 7

Push 8

所有熱狗

香港人不會忘記你們做過的事

Push 9

岩呀 泛民衝「內會」咁撚緊要
都唔幫就要死

成篇可以將「泛民」取代「熱狗」兩隻字

多一個人衝成件事就唔同哂了
關鍵一席

請熱血公民成員好自為之

坦白從寬 抗拒從嚴

當年真係鬼暗眼咁投撚左佢
唉 屌

所有泛民
香港人不會忘記你們做過的事

一樣講得通

不過好老實講泛民亦都唔係無辜㗎， 若果冇民主黨賣香港嘅話， 香港唔會有本土派同熱狗嘅存在

請泛民主派成員好自為之
坦白從寬 抗拒從嚴

又幾通順

仲通牒？一早定性咗堆熱狗係土共啦，戇鳩鳩

不過冇呢啲咁嘅水魚投票畀佢哋嘅話，
我哋都唔會知道香港有呢啲咁嘅含家產存在

push

又呢招, 你班友悶唔悶啲, 你當熱狗係泛粉咁戇尻咩

咁講就唔岩喇
熱狗又邊會好似泛民咁
缺席唔開會
放水比建制派都做得出嫁

「沙中線追加 8.47撥款議案，政府以25票贊成19票反對被強行通過；當中有10個非建制議案缺席投票。如果涂謹申李國麟毛孟靜梁繼昌郭家麒葉建源楊岳橋陳沛然陳淑莊羅冠聰入面有8個出席投票，議案將會以26票贊成27票反對被否決」

總之所有出賣香港嘅冚家剷

終有一日你哋都要承擔返你哋嘅罪孽

尤其係泛民

一樣

我地香港人對飯民既恨 一樣會記一世

但保證我地一撚定唔會忘記你地班熱狗對香港做過咩

又真係喎

睇下班含家產再咁招積嘅話，睇下佢哋個網台會唔會變成廢墟？

Agger

冇所謂 反正呢兩派人都要死

好得過你坐喺度乜都唔做落井下石

你去佢地個page到屌啦

Push 10

熱狗就得一隻 泛民就廿幾隻

問心個句我真係唔知憎邊個多啲
14年之後幾年捉鬼內鬥分化搞死哂當時本土派嘅力量，成日話如果當年無泛民點點點，有時我都會諗如果當年無熱青城呢班人會點

who cares, same shit

agger

或者你同我都仲係處於今天我階段

你地依幾年係網絡上做過咩事 你地自己心知肚明

到底你地係幫到香港 定係倒米 大家都有目共睹

上Fb打飛機
好心學下國師乖乖出下post寫文呃啲稿費， 起碼提升一下自己個文采

被熱狗點算好？

熱狗今日柒出全城 唔會出聲住

咁好老實講熱狗真係唔係本土派喎， 而且自己輸撚咗仲要屌票

真心問，你想人地做D咩你地先啱口味？

屌熱狗
但陳雲同佢班迷雲派都一樣垃圾

話人熱狗者都係熱狗

殺警，真屌入林鄭，北上打鳩習近平掛

鬥黃係呢個玩法

佢地主要敵人係本土派同泛民

唯一分別就係熱狗根本就係野蠻人

當年高登吹捧熱普城，但係上一次立法會選舉，差唔多全軍覆沒，證明選民眼光都係雪亮的。

不分化 不割蓆？

鬧熱狗 係對熱狗的光榮 佢地意志太堅定

通乜鬼,從來都唔係同路人,佢地話嘅

熱青城最多係開左個頭，唔好將佢地同本土派劃上等號
泛民個套完全跟唔上時代，遲早都會比人唾棄同淘汰，個一刻差在邊一個提出勇武同本土派放棄泛民和理非，只不過咁啱係呢班人格有問題嘅人。要講本土派唔講本民前青政，香港革新論個班學者？係都要討論熱青城？
睇返之後幾年佢地嘅言行，我心目中絕對係功不抵過，所以一直都唔想再討論呢班人
即係2020年啦，就當前事不計，我希望少啲人討論呢班人，好似當初唾棄泛民咁等佢地自行被淘汰啦

熱血公民

邊度熱血呀睇過

屌都哂口水，一心推初選
Join就join，唔join算

熱狗：死泛單又攻擊
高登年代夾埋本民青網上食熱狗仲未迫害夠

不用分得那麼細，飯民同熱狗都係言行不一政客，然後兩邊互屌對方

土共投反對票仲多過泛民 笑死唔笑死
今日一早已經因為泛民修改議事規則而決定左衝唔衝都唔會阻止到㗎啦
明知衝唔衝都無分別反而走去話鄭松泰點解唔衝
一係你就勇武到破壞會議廳夾硬阻止會議進行
如果唔係就唔好扮衝以為做左嘢就有資格話人

推 good say

呢班人只係以為自己眾人皆醉 佢獨醒
仲用緊2016年個套想法 食老餅

但係佢哋一心分化割蓆

peter仔都幾忙 同時mon幾個post

巴閉啦，1比69改名做169咪算

咁你地都幾雙重標準

唔係有熱狗 又邊有咁多人開始留意到
原來阻礙香港民主發展既唔係民建聯

而係扮幫香港人出氣
扮左廿幾年既民主黨

爭取左廿幾年既成效
都不及舊年六月開始既成果

完全唔明點解仲有人會讚泛民垃圾又做到野

真正做到野既只有勇武手足
得行動者先真正構成壓力

乜撚野許智峰次次拎個咪黎鳩嗌
政府會淆嗎？
乜撚野鄺俊狗次次遊行踩架單車花車巡遊刷存在感
到底對政府構成到咩威脅？

鳩屌鳩嗌左成廿幾年
已經足以證明泛民呢種垃圾手段係唔work

香港人仲要相信佢地幾多年？

打和啦super 以後邊一邊都唔準屌對方

利申我係曾志偉

放心，忍埋呢幾個月，熱狗永世會消失香港政壇

唔同意
迷雲派一樣係fb不停笑黃絲精神病
分分鐘野蠻過熱狗

路過
其實係好難團結

熱狗分化完人叫人唔好分化佢地

我建議樓主慳翻啖口水打其他文 做Twitter 文宣
屌多兩句 佢地會反哂所有黃屍
日日做大公報2.0 批評所有人 除左建制共狗
我覺得呢 飯民垃圾唔係第一日既事
如果你地可以拎份更有用政綱
拎更有力國內外支持同合作
我會支持你地
而唔係日日屌哂全部人 擦存在感
浪費時間 講完

巴打又見到你

btw留意返熱狗已經話自己唔係黃

所以唔會有鬥黃嘅講法

一早被人割撚咗

唔好下下夾埋泛民黎講啦，泛民仆街，熱狗都要仆街

但佢講黎講去都係個幾句錢真係易賺

泛民係仆街 所以唔屌得熱狗

泛民話熱狗係共產黨 熱狗又鬧泛民係共產黨 媽好亂啊 有邊個唔係共產黨

再講我就係熱狗了

利申：死也不投七號仔

歡迎樓主加入被泛登苦主大聯盟

樓主都講到明屌泛民再屌熱狗咁都比佢地夾硬拉落去屌泛民無視自己

兩邊互打稻草人
屌泛民就熱狗 屌熱狗就泛民
天琦係呢個依家呢個環境都唔知係熱定泛

無人話佢地work
只係熱狗最無資格屌
因為連鳩嗌都唔做
淨係著笑鳩香港人

推啦
既然要監察泛民 就更加應該監察熱狗🌭️

不如叫佢介紹吓畀我入行啦

耀忠表示下屆冇咗議席

係時候同熱狗割蓆

睇議員唔撚係睇立場
唔該睇哂職責同投票意向先講

熱狗今屆立法會任期內
都係最唔賣港果幾個既議員黎

下下拎舊陣屎黎蓋個投票記錄既人
最需要去死

咁香港人其實可以做啲乜先？ 熱狗有幾多席先 五大訴求都未爭取到，何況永續基本法，簡直普選級難度

人地都唔當你地係同路人

唔好話咩分唔分化
最起碼你畀人睇到你有為件事付出
咁人哋先可以當你係同路人
但而家鄭松泰淨係喺度單單打打
嘢又唔見佢做 成堆熱狗好似怨婦咁
左屌右屌 又散播失敗主義
不知所謂
不過算啦 鄭松泰好快會失業架啦
利申：上屆有投鄭松泰 對佢好失望

無人話佢地work
屌你老母乜野35+未聽過呀？
師兄係唔係昏迷左兩個月岩岩醒番？

無錯
仲咩最後通碟無限機會改過自身
中共失勢話改過可唔可以當無事

pish

極同意，根本樓主就係要批鬥熱狗。大佬呀，你望吓幾多人賣港先啦 咁都要抽水

又唔見你去屌KOL 100， 李梓敬

有冇雲粉同我一樣唔係幾睇得過眼今時今日嘅熱狗

只希望一同殺共狗，其他野重要嗎， 對自己人開火只會比共狗贏。。 真心唔理解熱血公民既想法。。

「就算你有城邦論永續基本法呢啲有討論性嘅政治論述， 都改變唔到你仆街嘅事實， 並且只會影衰曬陳雲博士嗰套城邦論。」

打熱狗但認同陳雲
咁你根本未睇穿熱狗

從來都唔係同路人
完全冇需要分化不割蓆

每次講親熱狗，就會有人攞泛民出嚟比
啫係泛民都咁差啦，熱狗都差有咩問題

熱狗sale 熱血嘛，比啲火大家睇下
下下屌其他民主派就咁好火，好似上咗身咁
對保皇就叫人投佢哋
冇熱狗就投保皇都講得出，真係好嘢
咩泛民=暗共依啲說話，收返埋啦，至少就未見過泛民叫人投保皇

依個時候槍口仲唔對外？仲係到玩私怨
不停BinC 就好幫到手

學下對人唔對黨，好似黃碧雲/白頭佬果啲今屆一定要收皮
廣仔/許智峯/飛機師/etc..有出力嘅咪留低囉
就係咁簡單，一啲都唔複雜

中撚哂 好心熱狗檢討下

好無聊
做返正經野La

始終自己都唔方便用自己個facebook出post

熱狗既主線一向都唔係反共係反泛

咁你係最後通牒畀一班鳩鬧鳩屌嘅人啫。
呢個標題，太引戰，唔會做到你想做嘅事。

7月1 係埋入面又話睇唔到

副主席比人拉埋告暴動，因為係熱狗
你又當睇唔到

泰博一早動議成立警察操守資料庫
你又當唔知

你呢d黃色阿叻快d轉投
你至愛既泛民議員

2099都包無普選

泰博根本唔識歸邊

如果我被熱狗我一定會話我係熱狗，熱狗正仆街

走啦，屌緊熱狗你就走嚟屌泛民
根本兩個都抵屌，甚至熱狗更抵屌，唔會因為要屌泛民而唔屌熱狗

依家出post寫短文，都唔知佢寫乜撚嘢

算啦 打和啦投熱狗都唔代表會有普選

呢個假設冇乜意思

冇泛民仆街就唔會有熱狗誕生

鄺神踩撚左咁耐單車，咁出力不如參加埋奧連丫笨

呢個post一定有排嘈

有人話35+一定work?就算有我諗都係極少數
由頭到尾香港人都係見步行步，邊度有路咪行
邊個會100%肯定勇武到一定光復香港？
邊個會100%肯定35+左一定光復香港？
200萬遊行前夠大把人覺得遊行鳩行左十幾年無用啦
大部份香港人都心知35+無用
只都係抱著一絲希望去嘗試

而「35+一定work 」呢個你班傻鳩熱狗做出黎既稻草人
跟著拎著黎係咁笑鳩香港人投票笑鳩黃絲bb制度內抗爭
自己就乜撚都唔做以為自己好撚醒睇穿哂局勢
熱狗一定係最唔會昏迷個班人
因為你地由2014分化到2020邊撚個夠你地勤力

起碼都要光復香港，先至可以追究狗賊，包括泛民熱狗

又話退出政治

又要R票又死要爭位

入到去表現重衰過泛民

見同行人有理無理都屌柒左先

呢種比匪共有位入既風氣完全係熱狗帶出黎

當土共都唔過份

咁你期望佢做啲咩

出嚟又屌唔出嚟又屌

鄺神都比人拉左照你邏輯係咪唔屌得？

一早講能左甘耐 中立 沉默 一向當藍屍處理，你唔反建制 唔做野，遇左會比人LABEL 你，
屌得泛 大大聲 自可以泛熱狗大大聲，反正要監測議員係熱狗教

peter你上網睇返16年選舉之後
熱狗輸左之後點撚樣清算獨派/本土/毓民先啦
泛民仇家唔係得熱狗 熱狗仇家都唔係得泛民

係 所以我主張拋開彼此心中矛盾先囉

敵人打到嚟仲分黨分派

退出政治係熱血時報，熱血公民依然站在政治最前線 兩者係唔同的！

條友有曬立場啦 你點講都冇用

點解係都要唔肯做一個如假包換嘅仆街？

好似小粉紅，比人洗哂腦咁

邊敢屌你個係關愛基金委員會入邊投贊成增撥資源比新移民既鄺神呀

如果佢肯做 我真係會欣賞

熱狗又好，泛民又好，無論邊個都好，可以做嘅嘢並唔多，議會流血抗爭只會gg, 不如諗方法35+好過

但係佢畀人拉咗喎

好心你做番個男人啦屌左咪屌左，又要係到暗串，我就大大聲屌蟲太既

監察議員，做得唔好未要屌LAW，講左甘耐，唔好以為自己先屌得人，你屌得人，遇左有人會用同樣LOGIC 屌番你，屌人大聲個D 要更加好小心做野

問題就係你身為一個戰士，你會唔會違背你手足嘅意願同抗爭宗旨？
而你陣營入面有人破壞隊伍團結 ，咁都唔將佢驅逐出係嘅話，都只可以話你個人心胸寬大

推呢個，熱狗日日分化真係好難頂

佢地又會話不分化不割席雙重標準小學雞

咁點解你嘅網上節目係都要我哋畀錢先至可以重溫？

知道自己個議席可能我唔住就告急

直情幫你pin埋

呢獲問玉皇大帝告急都無用啦
#國師好野

睇下共產黨搞肅清嗰陣會唔會搵佢哋?

Fb都有呢啲仆街fd

我唔能理，你班議員入得去遇左比自己友屌到7彩先好入，尼樣野係有人教GA MA，唔岩便要屌。做後屌到自己人仲大聲過屌建制 仲岩唔岩Logic？

屌極都唔化嘅
成日追擊人哋飯民
咁你自己有冇提出咩有建設性嘅提議呀
你帶領到抗爭嘅比你lead埋又點話
依家你齋屌有咩用？
今日更加表現失望
坐係議會話「選我入去唔期望我係議會打交」大佬 依家咩時勢？
日日講 不分化不割席 實際邊個不停屌不停分化 大家有目共睹

佢地好鐘意講話監察議員有錯就要追擊，而家比人狙擊又唔爽

冇啦 我又唔係聖人

我會係前事不計先囉

以前做過咩 算 唔翻舊帳

不過之後有心搞事嘅話就唔駛客氣啦

泛民係咁 熱狗都係咁

I know your feeling bro
都唔捨得佢哋同佢開拖

咩狙擊呀 我哋都係監察議員啫

要趁而家未係咁多人變熱狗屌定先，遲d變熱狗既世界唔知點解

你岩，有錯就要監察

屌囉你咪
泛民明顯有問題
講出黎就叫分化
不嬲比人屌到慣

講出黎都只係希望一係泛民改
一係洗脫香港過份信賴泛民犬儒之流

大佬你放低立場諗諗
泛民爭取左廿幾年
香港民主運動幾乎毫無進展
你真心覺得佢地仲可信咩？

所以未話雙重標準，自己做唔到好心唔好SET到個標準甘L 高，又話要咩大隻好打先比選，下次熱狗企街 未試下同佢比武，打柒到佢未收佢皮Law。

鄺仔比狗㩒落地再拉撚埋，照你邏輯佢份CV 靚過熱狗好多喎
今日幾過非熱狗議員比保安狗㩒撚住，你又點睇果個熱血議員呀
佢唔衝我唔怪佢，粒水嘅嘢要嚟嘅時候都話唔埋
但唔好吹到熱狗有幾勇武，到依刻都只係睇到佢哋對其他民主派勇武，對住保皇/狗就口技大師，老師又中，真係唔好咁啦好嗎

泛民係垃圾，但熱狗都係垃圾

唉唔開po都唔知佢地勢力仲咁雄厚

但係點解會同

所謂嘅重光派 攬炒派咁唔同嘅？

而且你個政黨出咗問題，就必須要企出嚟改變面對選民黨員

而家被熱狗風潮發展到認唔認自己係熱狗，或者屌唔屌返熱狗，你都係熱狗。

越嚟越多人被熱狗，反而會不停去揾啲自己同熱狗唔同嘅嘢去解釋，變相逼咗班人去認識多咗熱狗。

有時諗，熱狗真係有咁撚多人，就唔會得一隻熱狗喺立會啦。

開過一次 發現溝通唔到

其實係咪熱狗都應該算易分熱狗無乜實質建議只係得個屌字

講起就好笑 早幾日有班撚樣先話

要大隻好打先去選

今日見到cctai咁就 180度u turn

話喺議會打柒佢哋有用咩etc

我都有個雲粉FD， 成日打飛機天滅中共，之前叫佢下發夢制行下又搵哂籍口話送頭不了，得把口大聲，廢能柒屌佢

閱讀門檻：200iq

同佢溝通唔到

佢好似接受唔到可以同時屌兩邊人

出力dq自己抑或賦予主席驅趕權力?
好心啦
呢一刻重做泛粉搞假抗爭

熱狗搞左咩真抗爭

最尾嗰句又有你嘅道理嘅

議會勇武MA，佢地仆街LA ，開到個CV 甘高STANDARD， 無體能測試 唔好去選

圖書館xx

四眼被人告暴動
次次執手尾去救人又係邊個?
扮唔知就收皮

泛民係垃圾係信唔過，但唔顯得熱狗有咩值得信/當要神咁拜
認真熱狗做過咩令熱粉咁崇拜佢哋

就係同你講制度內抗爭冇用，但又去選？
就係同你講要制度外抗爭，但又唔去衝？

唔好咁啦你哋

其實熱狗收收聲無咁怨婦都應該多啲人投

鄺神比人拉咪又係比你地屌到訓係到

鄺係議員黎架喎

熱狗2020 後應該唔會再存在
變成歷史

泛粉
飯民
黃絲豬
黃衛兵

明明自己都成撚日無理咁label人地

陳雲都係垃圾，理論上講乜基本法城邦已經弱智，人又賤

同係咪議員有咩關係

直頭介連登啦, 其實而家仲有無人會日日上連登?

其實呢句真係好啱

我唔明點解從政可以pr咁差

郁啲屌曬全世界

唔覺得佢哋有屌兩邊人囉，
絕大時候都係屌自己人嘅！

熱狗根本就係丁蟹
佢自己做乜都得
人哋做乜都屌

有冇人食相賤得過熱狗

因為佢地跟開個d大佬個個都係周圍屌

上面條友叫佢參加奧運啦

熱狗最黑人憎係主次不分
黃兆健在自己面書cap低大埔谷批評佢的留言黎恥笑人蠢

大佬、個d係你既選民黎架

贏到區選唔代表有話語權

入到去就樹敵

然後呢

佢可能岩GA，但成個痴線佬講野甘款，個頭又地土海AV 男甘 ，仲仆街係J 佢個班粉個個都顛顛地甘，生人不近

熱狗：方法大家都知 明就自然會明

仲有黃絲傻粉好鍾意個粉字

係咪眼訓啦？
攰就早啲休息啦

認真
勇武又屌
遊行又屌
唱歌又屌
黃色經濟圈又屌
區選又屌（但自己又選）
戴口罩又屌
進攻功能組別又屌
攬炒巴出文又屌

對撚住班中二病，真係好攰

我只係被熱狗屌到煩，想佢地收收聲。如果佢地靜d自然無人會針對佢地

原來屌尻程班長
熱狗話人"鬥黃" 嘅果條友
又係熱狗黎，咩阿斯嘉德
屌

比唔到有建設性嘅建議就唔好盲屌
唔通班熱狗認為香港尚有本錢分化？？
飯民唔好 熱狗以為自己屌完就做得好好？？請問鄭松泰係想點 坐起到講「投票就預咗我唔會係議會打交」？？
真心好撚失望 下屆一定投本土

咁你仲唔DQ鄭松泰？

如果多啲人好似你咁諗，就少好多無謂嘅爭拗了。

泛民支持者最講究鏡頭前做過啲咩，背後插佢兩刀都冇問題

睇埋fd下面啲留言仲火滾
全部支持佢？？？？

fb*

唔係民主黨帶頭修改議事規則，今日會出事？

呢個定義又真係唔錯

分別係在於摧毀咗之後會唔會喺頹垣敗瓦上重新建立新秩序

係咪捧殺緊我，唔太明你係想表達咩不過同人嘈之前諗下佢地可能係手足，好多野都可以認下既

今日鄭松泰衝突香港就會得救

我好記得佢地做過D咩 但如果得返熱狗同泛民二揀一 我寧願要熱狗
一個真小人 一個偽君子

算啦 將矛頭指返去對家啦

仲有雙重標準，避重就輕，扯開話題等等好多

peter仔即刻gur曬

其實佢有時建議可能有見地
但態度真係可以好少少 好似全世界欠咗你咁 同埋背後剩係為屌同為捅人一刀 算唔算對抗爭有用

次次鬧熱狗就拉泛民出嚟比，班友淨係識轉移視線

兩個都係偽君子 唔揀得唔得呀peter

係如果佢地d狗仔態度好番小小，邊會好似而家咁人人喊打。
佢地既態度係趕客而唔係吸引人支持

我睇到呀
但而家正事要緊
熱狗喺度左屌右屌
成日屌泛民呢樣嗰樣
成事不足 敗事有餘啦
你想像下個個人都做緊正經事
有條友喺度係咁呻 咁做唔得 點都唔得架啦
又無建樹 咁樣係好事咩熱狗？

我本身夠憎泛民啦
但係咪連機會都唔畀人呀？
你大可以話
過往廿幾三十年仲畀唔夠機會呀？
的確佢哋係唔爭氣
但而家去到水深火熱嘅階段
真係沒有唔團結嘅本錢

再唔係 你熱狗覺得你哋咁勁
你哋嘅主張咁厲害嘅話
你說服大眾跟隨你哋 踢走泛民
但你哋又做唔到 淨係識屌鳩大眾跟唔上你哋
到選舉又屌票 當選民係傻鳩
咁樣好難怪市民大眾咁憎熱狗

利申：曾經係熱普城支持者

＊忍下

泛民仲未被唾棄呀

咩阿
熱狗係土共d人黎個wo
共青團幅cap圖咪認証左

其實個態度咁差係天生定特登

居然有個政黨嘅賣點係「乞人憎」

救命

佢地好早期既阿頭黃洋達同毓民都係周圍屌既人佢地好多都比人感染左，或者話得呢類人先支持熱狗

但佢地就係依靠屌人白黐無腦
去獲取優越感
佢地正正常常做實事咪好囉

日日笑黃絲
連k kwong 都屌，又改埋濕鳩圖，做乜撚嘢

因為佢哋當選民係白痴
深信選票係可以屌返嚟

老實講真係未㗎

尤其是今日之後

嗱我本土嘅 peter仔你冷靜啲 純粹分析啫

佢唔突個龜頭出黎，邊有咁多人憎佢阿。
真係無無緣無故的恨，唔搞咁多野我轉左去狙擊泛民啦

選票應該靠做實事為依歸
屌選民唔投自己 屌人哋派別嚟拎優越感 真係荒謬
今日更加頂唔順 竟然合理化自己唔做野嘅原因係選民賦予

咁okay 如你所願 下年byebye

我開始相信peter仔block鳩咗我

平時佢會秒回我

佢駁唔到就會潛水

眼見好多有實質建議嘅人，都被熱狗，現況係有實質建議都會俾人屌。

個人觀察到嘅係：
企喺本土/熱狗立場嘅，有批盲撐鳩屌嘅acct；
企喺泛民立場嘅，都有批盲撐鳩屌嘅acct。

每次兩邊有啲爭議都有呢啲acct冒出嚟煽風點火。
本身兩個陣營就唔啱牙，被堆acct撥一撥又六國大封相。

若果人人都能夠抽返出個實質建議出嚟討論，過濾吓啲被煽動到火遮眼嘅用字，就少好多無謂嘅爭拗了。

想知呢個peter係咩立場

好鮮明咁撐熱

根本打緊稻草人 有留意本土派都知得番無幾多熱狗 如果所有同主流黃絲持有不同意見嘅人（例如屌鳩民主黨、反對35+）你都標籤為熱狗嘅話 咁我無野好講

啱 熱狗都係講就威 做就閪嘅佼佼者

唔怪得咩post都見到佢屌
一開始仲以為佢5毛

推推推推推推推推

其實呢個情況都幾想見，你一句熱狗，我一句販民，大家就開始扯火互屌

但係好多似比人帶到風向你唔同佢嘈只會越黎越多呢啲人。最重要佢地真係好煩

我之前同某位巴打都講過

「聽」同「講」都要進步

聽意見就好似你咁講
要識filter啲冇建設性嘅字
淨返有用嘅料畀自己吸收

不過真係有啲難始終忠言逆耳

容易啲就係「講」

當有人做得唔啱
你提出批評 可以用返少少温和字眼
唔好屌人老母 唔好冷嘲熱諷
你講嘢目的係要人哋接收到
唔係就冇意義
想更有建設性就提出個意見畀人改進
起碼易入口啲

都係嗰句
：「屌你都on9 咁係咪要當細路咁氹呀？」

我：「係」

但呢個定義唔限於「熱狗」。

自己鬥完程班長搞到人發老脾
就成堆仆街仆住去留言話黃絲豬黃衛兵黃納粹點點點

一有泛民熱狗嘅post佢就會9秒9入嚟

今日個個post都見到佢

所以我覺得唔應該係咁

起碼如果真係錯咗 要聽吓人噏乜先囉

始終呢個光譜好闊

即使係熱狗 只要佢改善吓態度

都不妨聽吓佢哋意見

冇留意
但以前咩戰術post都會見到佢咩都「屌」一餐

講緊咗熱狗好多年架啦 仲最後通牒 根本都係無一個做到野

tui

呢個啱聽 我地不嬲都係見步行步試左先架啦 work唔work試左再講 試唔試都死 點解唔試 每次見到熱狗打稻草人都覺得好on9 又話35+起大台 泛民係大台 連登係大台 將抗爭比泛民代理 屌 係咪試35+其他野又唔撚做得啊？ 係咪一做35+就會玩撚完啊？熱狗隻狗眼裏面 大眾就最撚蠢 佢地就最聰明 國師又屈機 現實係點？ 現實係依家國師連人影都冇 當gphone做緊美國座上客嘅時候 陳雲繼續ff自己都得 中大理大個陣 就話黃絲唔明架啦 熱狗又最醒又贏 依家日日係度眾人皆醉同怨婦mode 到底知唔知醜 玩撚夠未

認同講同聽都要注意。
不過氹得多都會炆亦無可厚非。

同時喺網絡傳播上，越屌得勁嘅，越傳得遠。
好多時候認真講道理嘅文宣反而冇人理。
例如起條題講「泛民可以進取啲，加油」vs「屌你老母泛民咁撚垃圾」，邊個迴響同討論大啲？

十分認同be humble，但對於有人會燥底或者製造文宣效果，我冇咩特別反感。
熱狗咁多年都係用呢個方法做文宣同引人注目，佢哋自然有佢哋嘅客。

所以我選擇嘅重點唔係鬧唔鬧，而係當中有冇實質建議。
對鳩鬧盲撐嘅，無論咩立場，都一律好撚反感。

根本收緊西環糧
邊個都投得，就係一票不投熱狗

鄭松泰就算今日比人打橫枱出議事廳都唔會對投票有任何影響，衝兩衝既都係形式上嘅表態，仲有講到反泛民就等於熱狗樓主都幾撚戇鳩，今日既困局本身就係泛民搞出黎先，由支持修改議事規則起已經注定立會會走向死局，點解你搞出黎既事要全世界同你承擔？

講真
其實好多人好憎飯民亦好憎熱狗
兩邊都邪教信徒嚟

exact7ly,

到處宣傳呢樣冇用 果樣冇用
不如乜撚都唔好做

坐係到就會光復香港
陳雲祈多兩次福侵侵就會聽熱狗講

鬼叫港島班垃圾唔投鄭錦滿

連樓主呢個國師粉都被泛民

熱狗成日爭做抗爭界武林盟主
但其實只係一班無料到嘅垃圾

一樣都要講返清楚，始終冇泛民主派自甘墮落，都唔會有熱狗嘅誕生

撚知佢邊到咩，老溤都起左樓主底先覆架？

熱狗唔是同路人

希望熱狗認清楚
啲人屌你哋
唔等於認同泛民 亦唔等於係泛民支持者

大家屌熱狗
係因為你班熱狗嘅心態
太唯我獨尊 太過怨婦
淨係散播失敗主義 毫無建議

都同意嘅 所以嗰個位要拿捏得好準確

搞到熱狗咁神憎鬼厭就無謂

最好你就真係有料畀到人咁就大家都接受

認同

喺度， 反正熱狗泛民有冇一個係無辜㗎

講得出「反泛民就等於熱狗」嘅
咪即係覺得反熱狗等於撐泛民

唔好再糾結過去嘅失敗， 請放下成見面對群眾

咪喺而家係針對熱狗，而唔係幫泛民講好說話

朝早要返學 陣間先傾

永續基本法

熱 = 港

熱狗由出現就係用屌泛民嚟當做文宣。
泛民一日唔死，佢哋都係會繼續屌，有時懷疑就算泛民收咗皮，佢哋都揾到其他嘢屌。
佢哋根本就唔介意自己神憎鬼厭，如果用吸納支持者做最大原則，就唔會屌足咁多年啦。

佢哋有時有料畀到出嚟，大家都係屌咗先。
睇得明嘅，換個方式翻譯吓，好過勸架。
但一輪翻譯下，佢哋又會屌人哋抄佢哋嘢。
冇料嘅，咪當食吓花生。

佢哋喜歡如此存在，又吸到班擁躉，而佢哋班擁躉，又有啲真係手足嚟。
改變自己仿佛仲易過改變佢哋，所以我寧願自己包容吓。

繼續支持熱狗，坐喺度攬炒

調轉同埋飯民講啦

Push

不分化不割席啦

真，原來咁多人真心支持佢地痴孖筋

又話不分化不割席

定係選擇性不分化不割席？

明明之前其他人幾柒都會話唔好屌住先
冇本錢再分化了
今日成個熱門都係度分化想點呢

我唔覺得熱狗比泛民更對唔住香港人
熱狗最多咪呃你4年+1議席, 但泛民呢?
咁多年嚟嘅所謂議會"抗爭"十年如一，係屌我都屌泛民先於熱狗

個人覺得熱狗最大問題係睇唔清現實
你

呢句說話你同熱狗講好過， 你唔做埋啲拿渣嘢 有人得閒同你玩分化

「你想像下個個人都做緊正經事
有條友喺度係咁呻 咁做唔得 點都唔得架啦
又無建樹 咁樣係好事咩熱狗？」

唔該你唔好亂套泛民做緊正經野ok?
當日有主席可以唔做
攪成咁你都仲可以話佢地做緊野？？

依家係成班人不停故意咁做錯事
放水比建制派導致今日既結果
你係熱狗坐左係入面
衝埋會有咩幫助為左拎畫面之外
仲會有咩實際用處？

又想請教下 放水放到咁
係咩野玩法？
呢d就係你地要既議員？
政府提出撥款60億加入亞投行，完全未有提及回本時間又或任何實際好處，亦未有解釋為何是購買股票數量需要60億；參考巴西只購買500萬美元50股仍能擠身亞投行，香港撥款60億等同倒錢落咸水海。
但結果公民黨郭榮鏗譚文豪陳淑莊缺席投票、楊岳橋郭家麒投棄權票；民主黨涂謹申黃碧雲尹兆堅鄺俊宇缺席投票、林卓廷許智峰投贊成票；李國麟葉建源陳沛然梁耀忠缺席投票、梁繼昌莫乃光投贊成票
當中特別要留意郭家麒，佢直到發言最後一刻仍然表示反對撥款仲貼哂FB，唔知點解可以最後關頭轉軚投棄權票

大佬呀
泛民放水比建制派
甚至投對家贊成票呀
你地一咪屌熱狗分化
又有無睇過
泛民係呢屆立會
放過幾多次水比建制派？

見到咁樣投對家都有
你地講既熱狗同熱狗仔
係唔係仲唔可以開聲屌？

唔該你地唔好再盲撐喇

就黎換屆正正就係檢視代議士
過往一屆任期內既表現
黎做之後既投票

你地班戇鳩留意番檢視議員表現
唔係取決於有幾多你地最鐘意睇既
「金句KO節錄」
同埋果d「我是泛民我在抗爭」
既靚畫面

而係出席率（其實都唔明點解可以缺席）
同投票意向

熱狗既投票意向
事實上的確係最唔賣港果幾個之一

而泛民最少有幾次關鍵票數議決之中
突然縮沙/投棄權
甚至投對家

作為入左立法會既熱狗睇到
泛民係傳媒對面講反對
但實際就放水

其實唔明點解唔可以屌

熱狗有屌錯嗎？

唔撕破泛民假面具
想問下你仲想香港人比泛民呃幾多年？

「太唯我獨尊 太過怨婦
淨係散播失敗主義 毫無建議」

岩呀
唔好意思打破左你多年黎既快樂抗爭習慣

上邊又一隻熱狗夜晚狂覆長文
偷偷哋洗板洗板

都話大家都知泛民有幾廢同仆街
熱狗成日扮睇唔到

我跟從國師教導 坐等美國救世界

咁冇理由佢屌人就分化
人屌佢就拿渣野唔計
我一視同人

absolutely

成班熱狗都被陳雲呃咗啦！

我都屌泛民
投票紀錄真心冇得拗。

咁熱狗身在議會睇到呢d問題
得佢會出聲屌

你地呢？
唔係咁都仲要用糖衣包裝笑笑口咁同你地解釋
泛民投票贊成民建聯既動議？

呢個只係其中一次賣港實證
試問泛民成日咁放水法

熱狗屌到咁嬲真係咁難理解咩？

認同該屌則屌，亦明白有人會屌到燥㗎。

不過同時有班披著熱狗支持者/泛民支持者皮嘅acct，周圍盲屌盲撐亦係事實。

事實就係熱狗越嘈
泛民先會收斂

從來都認同泛民要屌。
但熱狗應該為本土而生，而唔係為屌泛民而生。

感謝全立法會最勇武議員

亦都唔係以自己網台小圈子嘅標準去評價整個抗爭， 所以都唔好成日話整個社運圈子都針對你哋嗰咋人， 因為熱狗由始至終都冇面對政治現實 ，係冇辦法容納到佢哋嗰咋人嘅意識形態

"鄭松泰你身為議員，你冇辦法實踐到你哋所謂永續基本法嘅計劃之餘 "
好撚好笑 香港人自己民意授權左較為相信泛民同港獨派 然後要人地係無民意基礎下實現人地話要做既事
樓主你個腦係咪忽撚左呀

即使貴黨作出的貢獻有極具參考性 ( 例如鄭松泰提出嘅警員監察名單 )<--
請問樓主知不知道係誰人反對同修改左一個比較無咁辣既version出黎?
你會以為係保皇派 但答案就係琴日衝立法會主席台果派囉
不如答下我點解

呢個唔使講大家都心中有數， 泛民主派嘅低下政治水平，正正為熱狗提供分化營養

熱狗只係一班社會loser

人渣敗類集中地，五十步笑百步呢樣就係佢哋嘅最大特色O:-
都唔明國師咁有資質，都要走去同呢啲人埋堆

冇需要同熱狗團結 意識形態上根本就係異路人

如果熱狗要迎合大眾口味優先，佢哋一早唔會屌啦。你又何嘗唔係拎咗你嗰套「政治現實」嚟衡量佢哋？

好多人喺泛民vs熱狗嘅討論，都會咬熱狗，或者各打五十大板。
不過喺雞蛋高牆論下，如果有咩爭拗，我會選熱狗棄泛民。

而我認知嘅政治現實係，香港民主陣營唔只有泛民同熱狗兩個選擇。其他嘅路向似乎更兼容到各方嘅選擇，同埋體現到「和諧係一百萬人講唔同說話，都互相尊重」嘅民主精神。

歡迎熱狗繼續周圍屌票仲有熱狗今年選舉要公開吹雞叫網友票投民建聯

對人唔對黨

唔好對共產黨 淨係對習近平

所以咪選咗條白頭佬囉

果班熱狗真係要檢討下點解你地會咁失敗呀 ( 連黃洋達都親自開聲呼籲網友和熱狗票投親中共派保皇黨 )

原來熱血公民直頭叫人票投建制

嘩，係你眼中泛民個個都同共產黨一樣
就算按依個邏輯，逐個逐個咁對人，結論咪共產黨個個都係仆街囉，有咩衝突？點解只係對習近平，咩邏輯

而且你個例子咁極端，真係好難同你溝通
就係因為泛民果班人入面，仲有啲人係有出心出力，亦有人係做得好閪，先話要對人唔對黨
但你就用全部一個都係仆街嘅黨嚟做例子，咁樣好咩

要駁嘴都得嘅，但例子比返啲水準呀，thx

都係，團結唔到無謂勉強

無謂重複黃毓民嘅錯誤，下下都要將不同意識型態嘅群組夾埋一齊， 到最後衰撚咗仲要勾心鬥角

睇嚟國師係企係一個比本土派更右嘅光譜
而熱狗就真係有幾右就痴幾右
冇明確政治立場

點解黨組織做錯 個黨唔洗負責？中共好多問題都係個體制結構上面

共產黨都有為國為民既好黨員 咁就唔反得共？

警察有仆街 淨係部分警察有問題 個組織冇問題？

你係咪on9？收皮喇

投建制懲罰飯民有咩問題

推!!!
團結呀香港人!!!

因為有熱狗否認曾經有公開吹雞呼籲選民票投民建聯，既然你認為撐民建聯支持民建聯係冇問題不如你叫鄭松泰鄭錦滿公開吹雞叫網友票投民建聯最好印埋今年立法會選舉文宣要票投民建聯最好同民建聯議員合照唔做正契弟

On9 仔，知唔知自己講緊咩呀？
你搵一單例子係正常少少得唔得呀，定你覺得共產黨有好人呀？
係要人話你on9 先開心嘅

泛民係咪等於共產黨等於黑警呀
一個公開試有部份人出貓係要取消資格，係咪全部考生都要取消資格呀，on撚9
有人扮手足呃家長錢，係咪啫係全部要搵家長幫嘅都係呃人呀？

個世界唔係只係得二分化嫁，傻仔
叫你啲例子唔好咁極端呀，唔係無得同你正常溝通嫁

用考試來比真係笑死人 考場係比賽唔係組織 類比錯誤喇傻閪

泛民係政黨係有共同意識形態
入會要宣誓

黨員做錯政黨係要負責 全世界都係咁 點解泛民例外

你條友真係唔識嫁喎
第一，泛民同共產黨/黑警做緊嘅嘢，本質上已經冇得比，亦都唔一樣

第二，類比係通過比較兩件事情(A政治事件，泛民 vs B公開試，考生)，清楚揭示二者之間的相似點(A泛民中有人做錯 ~ B考生中有人做錯)，並將已知事物的特點(兩者當中都有人做錯)，推衍到未知事物中(A 係咪全部泛民都係共產黨/黑警咁？，B 係咪全部考生都要取消資格？)，但兩者不一定有實質上的同源性，其類比也不見得「合理」。合唔合理呢就個個人睇都唔同嘅，但邏輯上類比係咁用，雖然唔知你係邊到學類比一定要兩者性質一樣，但係係幾好笑

第三，你要兩者性質一樣嘛，我又問你呀，拜登依家有性醜聞，如果告得入，係咪成個美國民主黨都會因為拜登一個人收皮？成個美國民主黨一齊負責落台呀？on9仔
仲有之前教主掟689杯，雖然唔中，照你邏輯，係咪咁就可以告囇成個社民連/人民力量呀，on撚9

第四，黨咪又係由人組成嘅組織，對人唔對黨逐個逐個問罪，全部有罪咪全部有罪囉，再講多次係冇衝突嫁, on撚9

第五，你係咪熱狗嚟？
嗱，我有屌鳩泛民都有垃圾廢物無撚用嫁，但熱狗更加垃圾廢物無撚用，其主線一定係追擊泛民

又係喎，保持距離仲好

熱狗都進化咗，鬥熱狗喎！

傻閪

組織需唔需要為組員負責係取決組織構成 廣泛性同組織員對組織服從性

考試構成同政黨根本唔一樣喇 點樣可以類比 一間廳廳員工閪服務差我當然有權對間餐廳不滿

有人人品好差而對一個種族不滿 性質根本唔同 用下腦都知唔可以類比喇

拜登假如證實有性犯罪 民主黨點解唔需要負責？？？小布殊咁閪你見唔見共和黨選到下任總統？當然可以選擇割席令你罪責無咁重

用毓民例子更加好笑 首先毓民無論個人定人力都唔應該告

泛民根本就係同共產黨一鳩樣

泛民狗算吧

估唔到你真係咁睇得起泛民
熱狗叫人直接投保皇黨就唔係共產黨

類比係點用唔係我决定嫁，我係quote 比你睇嫁咋，咁你都仲用你認知嘅類比嚟駁，邊位呀你，傻閪熱狗仔咋
仲有，應唔應該唔係你話嫁，傻閪，事實上689真係告鳩佢，係上訴得直咋，一來掟唔中，二來689自己on撚9，咁如果你果套係啱嘅，咁點解689咁仆街嘅人都唔告囇人力/社民連呀？唔應該告，你係689定you are the law 呀，掌到權未呀你，傻閪，掌到權講應唔應該先有用

咁美國民主黨會點負責呀，下屆議會唔選，總統唔算呀？會唔會呀，傻閪，咪say個sorry 搵等個選囉。
小布殊再柒都做咗兩屆，而且奧巴馬做總統果兩屆，共和黨係參議院都係佔大多數，奧巴馬推個醫保都推好似你咁，仲要比共和黨係侵一上場就收咗皮
咁樣又叫共和黨負咗責，得到懲罰呀？
你哋熱狗啲標準，同共產黨一樣話搬就搬

我最尾都已經屌鳩泛民，咁你都仲想扣帽子？
收皮啦你

認真，樓上幾隻熱狗知自己柒咗都唔再出聲，係你咁熱血護主，啲例子又on撚9

要再熱血啲呀熱狗仔，繼續制度外抗爭又參選，制度外抗爭又連影都唔見，繼續用眼神制敵，繼續專心追擊泛民，幫保皇拉票啦，共匪

[CC Tai 同熱狗快啲入嚟] 提醒熱狗同路人唔好學黃絲啲衰嘢啦！

熱狗會聽你講就唔係熱狗啦

689點解唔告人力 因為告唔到囉 傻閪

點解你用現實得唔得到懲罰 所以就等於唔洗負責？

政黨入面既人閪 自然冇支持個黨

要屌個人唔應該屌個黨咁你屌咩熱狗 泛民？？？
你唔係應該屌鳩達同泛民某d人 點解你依家又要成個陣營一齊屌？？睇唔睇到你自己有幾閪矛盾？

你條柒頭駁好d得唔得 睇你搬龍門真係好on9

冇交課金仲要喺度咁多嗲

皇天擊殺熱血公民

唔明熱狗想點 為左搞鳩泛民就去到盡 面對中共就過啲咩?

純粹都係一班唔知想點嘅迷失中年 為咗虛無主義批評一切所有意識形態

熱狗面對中共或民建聯首先會同周浩鼎合照示好然後在網上吹雞呼籲網友票投民建聯周浩鼎和李慧琼

都難怪點解阿泰成日畀泛民水軍話佢係何君堯b隊， 總之就係私怨大過天

射核彈 A制飛去中共 B制飛去泛民 熱狗實揀B

完全冇主見 想點就點

推
熱狗仲掛住立法會選舉拉票

多謝絲打

係時候幫佢哋個新辦公室裝修

下面果兩張圖果班熱狗咁落力吹捧民建聯要票投民建聯，你應該睇到熱狗既取態係點

總之就要搞死香港抗爭力量

樓主收左民主黨幾錢出POST？

熱狗終於出現

冇交課金仲咁多聲氣

又見到你
再推

熱狗不嬲戇鳩。

最記得熱狗陳到黃敬業搞清算點知原來熱狗真正清算既對象就係毓民 ( 熱狗事後指因為毓民唔肯繼續科水俾熱狗和不再支持永續基本法而令到熱狗指責毓民叛變 )

幾廿歲人可唔可以成熟啲呀 搞到要所羅門開貼文批評

賊喊捉賊

幾時最後通牒叫美國唔好取消香港關係法嘅政客

講嘢勁撚晦氣 好似所有人都欠左佢哋熱狗咁

仲嬲緊16年選舉嗰陣大敗
你冇做過熱狗都唔會知道佢哋個意識形態係幾咁不堪

大家有眼睇 昅撚住佢哋都唔使搞乜鬼最後通牒

但係如果真係俾呢班“支持抗爭嘅人“成功香港就收皮喎
俾熱狗造成嘅傷害大好多喎

撚狗可以撚埋熱狗

更加唔好忘記裝修

國師有皇天擊殺。開壇唸咒，作法，就掂

都唔明白點解老師博學高深，都要同呢班烏合之眾埋堆

09 年本城邦論，真係走得好前。但真係唔明佢點解搞成咁。熱普城都係，不了。

都係私怨大過天

投白票都不投熱狗迷雲黨